\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Die Fehler der Umrechnungsfaktoren der angezeigten Spannungen auf der X-Achse sind eine nicht mehr mit dem Lineal erfassbaren Größe.
Dadurch können die Fehler bei Werten die nochmal mit dem Lineal gemessen werden auch vernachlässigt werden, zum Beispiel bei der Ionisierungsspannung, da dort der Fehler der Geradensteigung um Größenordnungen über den restlichen liegt.

\noindent Das Kontaktpotential, das bei der Franck-Hertz-Kurve bestimmt wurde ist leider viel zu groß und konnte daher nicht mehr mit der Ionisierungsspannung verrechnet werden.
Der Grund für dieses hohe Kontaktpotential ist wahrscheinlich, dass sich vor dem Spannungs-Nullpunkt noch ein nicht gut sichtbarer Peak befand, und der Wert somit zu groß wird.
Die Anregungsenergie von Hg scheint mit $E = \SI{5.17(26)}{V}$ einen realistischen Wert zu haben.
